朝早林鄭見記者同警隊應該都會出聲明

我地應該都要出一份屬於香港市民既聲明
可以係7個集會上面講
放上網
唔好每次都係得政府既垃圾聲明

我哋要針對返呢幾日黑警既所作所為

香港市民已經無法再容忍

林病記者會疑似fake news

以臨時立法會名義出